大獲，俾班勇武知道有城管守連儂牆拉人，仲要為數唔多

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台